2019 PC入班

我好想知警察幾時先會有入班通知
利申：完左vetting 有一個月
如果入唔到班係咪唔會冇通知
聽聞3月，新年後會開班 ，所以我都唔知應唔應該quit 依家份工

做警犬死全家

quit la diu

咁如果屋企人有案底呢 入班機會係咪唔大

衰虐兒

虐你？

一定入唔到

6.5B

咁如果其他公務員都冇機會？

紀律部隊以外既公務員唔會睇

3月18號有班啊 （聽聞）

男同女都係3月18?

咁都好D

警犬真係好厚面皮

緊係啦

警犬

做狗就去寵物論壇開post問啦柒頭

死廢柴 有人唔做 做狗

警犬咬主人既 寵物? 唔好玩啦ching 人道毀滅先

有人唔做做狗

死警犬

有人唔做走去做狗
做警犬全家仆街死啦
搵埋d錢都無命享

社會垃圾要報復社會